［失物認領]有冇人唔見咗八達通？

大概五、六點左右喺太古廣場附近嘅天橋底下(馬路中間)執到張八達通。驚交比地鐵佢地唔會通知你，所以喺度問聲先 有用藍色八達通套裝住嘅。

啱啱有個post 問緊, 係咪superdry?

唔係

輕輕一推

報上tg channel會好d

我厂，但冇人理我

有

推